上次情人節我一條友入去食你串我呀嘛，睇下今年點

仲出埋d垃圾set收貴幾倍，垃圾節日

邊間